[
    {
        "randomId": 342
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bateze ibisage bose",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]